{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_002945",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "취미화실MOMENTO 성인미술학원"
    },
    "text": "光州龍鳳洞(メゴクドン)に位置する成人美術学院です。 当塾では油絵、アクリル画、水彩画、東洋画、民話、イラスト、ドローイング、ペン画、ボタニカルアート、細密画など多様な作業を1:1オーダーメイド授業で行っています。 駐車は可能で、週末と祝日の授業も可能です。 ただし、美術学院の先生、工房の運営者、文化センターの講師は授業ができません。 広告電話のせいで仕事が邪魔になっているので、絶対に広告電話をしないでください。 営業時間は毎日10:00~21:30で、毎週金曜日は休みです。 塾は梅谷洞のジュソンビル2階に位置しており、駐車はハベク初等学校正門側からハンウリ読書討論論述塾がある建物の裏に駐車することができます。 道路名住所はハベクロ15ジュソンビル2階です。",
    "QA": [
        {
            "question": "美術学院はどこに位置していますか？",
            "answer": "美術学院は光州龍鳳洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "美術学院ではどのような作業を行っていますか？",
            "answer": "美術学院では油絵、アクリル画、水彩画、東洋画、民話、イラスト、ドローイング、ペン画、ボタニカルアート、細密画など多様な作業を行っています。"
        },
        {
            "question": "美術学院ではどのような授業形式ですか？",
            "answer": "美術学院では1対1のオーダーメイド授業を行っています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日の授業は行っていますか？",
            "answer": "はい、週末と祝日の授業も行っています。"
        },
        {
            "question": "先生や講師の出身はどこですか？",
            "answer": "美術学院の先生や講師は授業ができません。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00〜21:30です。"
        },
        {
            "question": "休日はありますか？",
            "answer": "毎週金曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "美術学院の具体的な場所はどこですか？",
            "answer": "美術学院は梅谷洞のジュソンビル2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車はハベク初等学校正門側からハンウリ読書討論論述塾がある建物の裏に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "道路名住所は何ですか？",
            "answer": "道路名住所はハベクロ15ジュソンビル2階です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 336
    }
}